唔好不攻自破，俾人亂帶風向，失敗割席論者見一個blcok一個

大家意志依然堅定，同一個立場既大家無論係和理定勇武，都一定唔會捨棄對方

記住！！！ 出面帶風向全部都係三毛五毛

不分化 不割席